一人一個人生道理

我先，
日久見人心，路遙知馬力
睇人要一段長時間
同埋無論做咩野都會有人唔鍾意你
做返自己問心無愧就夠

放錯台

上連登勿認真

正皮